上年見人仔升返又打飛機班5毛死哂去邊

上年見人仔升返又打飛機班5毛死哂去邊？8折出糧唔

8折出糧
遲下再折多d

關囝都炒中資股啦，炒下人仔又五毛呀？

4 毛